其實咬爛晒塊薯片先吞係咪就冇咁熱氣

同食薯蓉有咩分別

搵口水妹下佢 浸淋晒先呑

有幾無知先講得出呢D野

妹到熔晒又唔會整損喉嚨 咁就唔會喉嚨痛

原來係假膠

原來係真心膠

連冰食，應該好啲

浸開水食

磨粉沖水飲

伴涼茶食一定唔熱氣

打邊爐就熱氣 滾水烚野煲湯就唔熱氣

係煲湯入面打邊爐咪唔熱氣